提提你，愛丁堡廣場其實喺呢度

發覺好多人將愛丁堡廣場同遮打花園、皇后像廣場及和平紀念碑公園混淆，為免有啲傻仔去到遮打花園見冇人就走咗去，提提你，愛丁堡廣場就係大會堂外面個廣場，去到大會堂就會見到好多手足

推

去過好多次啦ching

港島集會三寶

遮打
愛丁堡
添馬

IFC落去就係

【平安夜】是咁的，我條女同我講：BB豬，不如聽晚唔好叫平安夜啦...

有無地圖 ？
or
圖 ？

Freelancer抗爭講座：
音樂導師、電影工作者、傳媒人分享～

三罷吹鷄，各行各業打工仔紛紛成立工會，為長遠抗爭做準備，對於本來勞工保障就較少的Freelancer而言，他們的抗爭又是怎樣呢？我們邀請了三個範疇的Freelancers跟大家分享他們的工運抗爭，包括對工會、組織模式、罷工等想法。希望大家對各行業有更深入了解，並且為強而有力的大罷工做更好準備。

日期：2019年12月27日（周五）
時間：晚上7時30分
地點：［土家］土瓜灣，鴻福街16號/地舖
主辦：勞工組
嘉賓：
任俠（香港編劇權益聯盟成員）
小菁（傳媒工作者/勞工組成員）
Gloria（香港音樂人工會主席）
查詢/聯絡：telegram @Kakaxop

=== === === ===
勞工組和你追頻道：telegram @workercom

push ah 要人！

尋日先去完不過推黎緊